其實政府條數都計得幾盡

原來是次派4000港元計劃在資訊科技的開支亦並非零，反而花了3400萬港元，分別花約560萬港元租用桌上電腦等設備、約910萬港元用於系統維修保養和合約僱員費用、約970萬港元開發電腦系統及約878萬港元設置資訊科技基礎設施。

910萬 請700人 = $13000
即係佢預左個 700人 做一個月就已經可以搞掂？
280萬人合資格申請即係每個人一個月處理 4000個人
一個星期 1000個, 政府合約工 5天.
每日200個. 每日返9個鐘.
每個鐘頭 22個人.
每3分鐘就要處理好一個profile.
仲未計proofread
如果唔覺意入錯咗就真係GG了....

其實幾時先請個700人?

都冇見請人嘅，搵緊工呀大佬

有機會外判左？

正苦一向條數都老作 多左咪自己袋囉 又話姐係食飯的士錢黎 唔好應真

派四千係假，利益輸送二千萬係真

唔洗請，佢用返學資處果班人
我諗佢地集體屌緊波叔老母

請咁多 contract aco 係時後大派用場

有個朋友考ca 啱啱入左學資處

用560萬租700部電腦又係 根本岸鳩
$8000 一個月租咩機?macbook?

文書機 $4500 一部 連windows